====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne paraît pas souhaitable , pour un bon aménagement du bassin parisien comme pour le ralentissement de la croissance de Paris , de leur susciter des concurrentes créées de toutes pièces , d ' une taille très supérieure à la leur , et à mi-chemin de Paris;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

